不如大家夾好日子罷工啦

730又好 8月5又好 大家一齊傾下點做
唔可能再係咁個個星期咁落去了
勇武既手足次次比人打比人拉 個個星期咁樣loop 你地忍到咩？

車長配合雖然好重要
但肯罷既車長一定唔足以癱瘓所有線
佢地最多都係令大家遲返工
大家都要一齊罷先有用 ！！絕對唔能夠依賴晒佢地

要多些時間準備，因為香港人返工的心態很重。
這點好不好，不在此刻討論，但事實就是這樣。
不過如果隔太久，也怕多變數。
個人感覺大約一個星期來宣傳和解釋，效果比較好。
（思考自己和身邊的人的情況，就是如果我要通知和勸服他們，要多久時間）

要返工
不了